求 南山南 歌詞 wallpaper

各位巴打絲打
小弟係某日係youtube聽到Lng鳥屎唱左一首歌
開頭都覺得首歌一般般 但後尾法國越聽越上癮
到依家成日都無限loop
當中有句歌詞好打動到細佬我
－－－－－－－－－－－－－－－－－
他不再和誰談論相逢的孤島
因為心裡早已荒無人煙
他的心裡再裝不下一個家
做一個只對自己說謊的啞巴
－－－－－－－－－－－－－－－－－
我覺得成首歌都好有詩意
希望有巴打可以整一張歌詞wallpaper比小弟
連登有愛

電腦wallpaper

推
連登有愛

連登有愛

南山南 北海北

正皮比首歌嘅

南山有谷堆

屌有聲

有冇聽埋專輯其他歌？

南山南，北秋悲
南山有谷堆
南風喃，北海北
北海有墓碑
自膠一打

頭先見到youtube啲留言
其中一個係
——“我寫過一首歌叫「南山南」，常有人聽完感到太悲傷，接著就問歌裡面是不是有故事。我說，你聽到這首歌的時候，它就已經和我無關了，你流下的眼淚裡面，才是自己知道的故事。”

屌

無呀 但想買碟

董小姐

董小姐，我也是個複雜的動物
嘴上一句帶過 心裡卻一直重複
董小姐，鼓樓的夜晚時間匆匆
陌生的人，請給我一支蘭州

山丘

因為不安而頻頻回首
無知地索求 羞恥于求救
不知疲倦地翻越 每一個山丘

越過山丘 雖然已白了頭
喋喋不休 時不我予的哀愁
還未如願見著不朽
就把自己先搞丟

越過山丘 才發現無人等候
喋喋不休 再也喚不回溫柔
為何記不得上一次是誰給的擁抱
在什麼時候

再一次聽返
感覺更深

我只係將呢首歌放入自己三十歲要聽返嘅歌list入面

因為單身的緣故

迎風起舞 讓月光愛撫 我為王在自己的國度
我在專心支解虛無 我把僅存慾望去骨
我像巫師得 專心練法術

你才不是一個沒有故事的女同學

用moov有得自製歌詞圖
睇下啱唔啱用
btw聽馬啪啪一定要聽傲寒

開頭真係想求圖 但依家變左想聽大家分享

再嘈就毒啞你 分享

傲寒

傲寒我們結婚
在稻城冰雪融化的早晨
傲寒我們結婚
在布滿星辰斑斕的黃昏
傲寒我們結婚
讓沒發生過的夢都做完
忘掉那些過錯和不被原諒的青春

求分享 你覺得有feel嘅歌

宋冬野 —— 斑馬，斑馬

真心正。

啱啱聽緊

斑馬，斑馬

斑馬 斑馬 你來自南方的紅色啊
是否也是個動人的故事啊
你隔壁的戲子 如果不能留下
誰會和你 睡到天亮

要睡的人也睡了
未睡的人相信也有故事吧

The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This (Lyric)

She said "Where'd you wanna go?
How much you wanna risk?
I'm not looking for somebody with some superhuman gifts
Some superhero
Some fairytale bliss
Just something I can turn to
Somebody I can kiss"

易燃易爆炸

賜我夢境 還賜我很快就清醒
與我沈睡 還與我蹉跎無慈悲
愛我純粹 還愛我赤裸不糜頹
看我自彈自唱 還看我痛心斷腸

宋冬野呢張專輯入面最好聽嘅兩
其次我覺得係董小姐

樓主聽d歌係我之前狂聽個d

有無歌推先？

Pizza

揾揾下揾到呢首洗腦歌

推薦您聽下徐佳瑩嘅歌 又係好治愈

多謝推薦

女歌手我比較中意 周筆暢

屌我又係最近聽左呢首歌 好正 我最鐘意係張磊版本 btw無知一問咩係谷堆？ 定其實應該係骨堆？

谷 某程度上叫表示 生機
谷 可解生谷物 可飽肚 可生熱
對住下一句
南風喃，北海北
北海有墓碑

墓碑就代表 死亡 寒冷
表示出一種對比

歌詞中都出現了不少反差對比

其實骨堆都合理 我諗每人都有唔同睇法
9up 1999

之前瘋狂咁聽這類民歌

長知識了
我聽個時以為係講緊作者對故鄉嘅思念 覺得呢一生至死都唔會再有機會重回舊地 骨堆在南 墓碑在北

點可以唔聽埋堯十三既咬之歌

9吹炸

收工聽下先 多謝推薦

又唔一定民歌嘅 我比較喜歡歌詞有意思

呢首d歌詞真係啱曬黎表白

最近都幾鐘意呢類歌
故夢- 雙笙
不老夢- 銀臨
離歌-雙笙
以上幾首都幾靚 樓主有興趣可以去聽下

大陸歌有咩好聽

最愛陳粒
終於係香港見到有人識佢

歌詞唔錯

樓主識貨

莉莉安

鳥屎既南山南
之後會變Bad

首先你要靚仔

？

多謝推薦
香港人真係比較少接觸其他音樂

聽下 接觸下

其實好多歌手都少人留意 連當地人都少

其實依d 叫 古風

張磊唱得好撚正...

開心跳動迷迷糊糊地便過去

古風嘅歌我都有聽一首
家鄉

不知那些年 他們唱了又唱
唱的是什麼歌 響在身上

我都覺 不過我覺得原唱嘅feel正啲

我覺得只係我唔想再淨係聽啲一式一樣嘅歌
未到識貨

沒有綽啦

屌有聲

認真 大陸啲民謠真係好正
馬頔 宋冬野 萬青 李志
尤其馬頔啲歌幾有文學性
用孤島作為意象貫穿成個專輯
時間裡的化用咗3個詩人嘅詩
面朝大海（海子）
那時你愛顧城的詩
也學他總戴帽子
你總說我是個任性的孩子（顧城）
你不相信天是藍的（北島）
好弱正

你分開了雙腿 在看著我
我看見了世界上最美麗的花朵

最中意都係原唱既南山南，聽更個陣佢就係起北京，唉。雖然歌詞係掉轉

呢首好正 我第一次聽係聽華晨宇唱嘅版本

人唱歌佢唱歌 點解佢唱到咁有詩意

水準之作

有無聽過
人上左年紀 連講過粗口都有feel過人
何況係唱歌

我聽邊都有聽
但我始終都覺得呢首歌比較啱女仔唱

睇到你篇圖先醒起
屌我本身係求圖嫁喎...

多謝分享
有時我寧願睇呢啲mv

陳粒點可以唔聽呢首

真心第一次聽聽到毛管凍

正！仲有「遠在北方孤獨的鬼」
啱啱先聽完！

有買新碟 「大夢小半」？
都唔錯！

邱比一定要聽，係台灣人

咁鐘意大陸翻去住啦屌

真 大部份一係kpop一係廣東歌
其實好多偏門歌都不輸大製作都好正
古風有時d歌中間有加插戲腔真係起曬雞皮
最鐘意係youtube到亂搵歌 歌到鐘意既但又少人聽既會好滿足

南山南 北秋悲 南山有谷堆

係外國一個人嗰陣就係一直聽住呢首歌

推介一下張磊 虎口脫險

生活不止眼前的苟且 同 藍蓮花

唔知有無巴打聽過
傾盡天下-河圖
歌詞都意境都好高質

lm

高質live

知唔知點物最滿足？分享發現有現有知音果下最滿足

歌單
南山南
董小姐
山丘
因為單身的緣故
傲寒
斑馬，斑馬
The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This
易燃易爆炸
咬之歌
故夢- 雙笙
不老夢- 銀臨
離歌-雙笙
家鄉
二十歲的某一天
走馬
遠在北方孤獨的鬼
正正
虎口脫險
傾盡天下-河圖

唔打歌手名了 因為我覺得唔同人有唔同喜好 唔會話邊一個係最好

有沒有大神幫我

好想睇返條片
直播d 留言笑到我肚痛

南山南中間加插個段斷斷續續既女人聲懷舊歌都好正，將首歌變得更蒼桑更有故事，之後大提琴既演奏更加將我個心戚住戚住。同埋最後小朋友唱個段，有種講唔出既感覺，巴打們點睇？

this?

我反而覺得有點恐怖

我淨係想要簡單的

收藏一下